火影最鍾意邊個角色？

我個fd話赤丸

我覺得迪達拉最正，D炸彈真係好型，性格又鮮明

如果唔係劇情殺既佢根本唔會死
仲要搞到佢招自爆無咩用咁

烏賊

第四代火影

我最鍾意就係阿凱老師
佢同斑嗰場交真係超好睇
其實佢後尾死左會更好

烏池霞二他池

itachi

綱手

最鐘意自來也
人生中不斷失敗
溝鋼手又失敗
幫大蛇丸回歸正途又失敗
師父徒弟4代又死哂
教既3個徒弟 長門佢地又踏上邪道
但佢依然唔放棄 繼續挑戰呢個世界
最後終於教到個好徒弟仔鳴人出黎

三代目火影
歷代最強火影 忍術博士 忍者之神

鳴人

小櫻

小南 彌彥

花枝

凱皇 最可靠既後盾

五五開
鼬
止水🤫

拉麵佬

寧次 你死得好慘阿

寧次

帶土 望住愛人俾自己兄分捅死之後立誓要創造理想世界好型，神威又型

其實佢都係執二灘
無伊魯卡同佐助卡卡西 鳴門一早似我愛羅咁爆尾滅村

冇話特別鍾意邊個

小李

鼬